台灣不是只有小，連麻疹的疫苗都沒有，有什麼好羨慕的

啲台狗隨身仲收埋啲乜野傳柒病

台狗好多都有性病

呢樣真